{
  "Overview": "概覽",
  "Empty": "未使用",
  "Locked": "未解鎖",
  "built": "建造完成",
  "Construction": "建造",
  "DevelopSuccess": "{{name}} 開發成功",
  "DevelopFailed": "{{name}} 開發失敗",
  "ImproveSuccess": "{{name}} 改修成功",
  "ImproveFailed": "{{name}} 改修失敗",
  "mission complete": "遠征完成",
  "Expedition": "遠征",
  "Morale": "疲勞回復",
  "Others": "其它",
  "Return By": "歸港時間",
  "repair completed": "修復完成",
  "Finish By": "完成時間: ",
  "Docking": "入渠",
  "In progress": "進行中",
  "Completed": "完成",
  "Empty quest": "未接受",
  "To be refreshed": "未刷新",
  "Browse your quest list to let poi know your active quests": "瀏覽任務列表以獲取任務信息",
  "QuestLimitMsg": "使用道具[司令部要員]可增加同時接受任務的上限。",
  "Quest": "任務",
  "Ships": "艦娘",
  "Equip": "裝備",
  "Admiral [Not logged in]": "提督 [尚未登入]",
  "EquipSlotFull": "裝備已滿。",
  "ShipSlotFull": "船位已滿。",
  "EquipSlotWarning": "裝備槽僅剩 {{count}} 個。",
  "ShipSlotWarning": "船位僅剩 {{count}} 個。",
  "Fleet": "艦隊",
  "Attention!": "進擊注意！",
  "is heavily damaged!": "大破，可能會被擊沉！",
  "No data": "沒有艦隊資訊",
  "Resting": "回復",
  "have recovered from fatigue": "疲勞回復完成",
  "Total Lv": "總 Lv",
  "Fighter Power": "制空",
  "Minimum FP": "最小",
  "Maximum FP": "最大",
  "Basic FP": "無加成",
  "LOS": "索敵",
  "Formula 2-5": "2-5 式",
  "Fall": "秋",
  "Legacy": "舊",
  "Formula 33": "33 式",
  "Repair Time": "維修時間",
  "Ready": "準備完成",
  "Retreated": "退避",
  "Repairing": "修理中",
  "Resupply Needed": "需要補給",
  "In Sortie": "出擊中",
  "Ship tag": "出擊限定",
  "Slow": "低速",
  "Fast": "高速",
  "Fast+": "高速+",
  "Fastest": "最速",
  "Next Practice": "距下次演習刷新",
  "Next Quest": "距下次任務刷新",
  "Next Senka": "距下次戰果刷新",
  "Next EO": "距下次 EO 刷新",
  "d": "天",
  "h": "時",
  "m": "分",
  "s": "秒",
  "Next": "下次升級",
  "Total Exp": "總經驗值",
  "Standby": "待機",
  "Sortie": "出撃",
  "Defense": "防空",
  "Retreat": "退避",
  "Rest": "休息",
  "Range": "行動半径",
  "Fatigued": "疲勞",
  "Empty Slot": "未配屬",
  "Relocating": "配置轉換中",
  "No Action": "未出擊・防空",
  "AACI": "對空 CI",
  "Battle Ship": "戰艦",
  "Akizuki Class": "秋月級",
  "Shot down": "固定擊墜: {{count}}",
  "Modifier": "獎勵係數: {{count}}",
  "AACIType": "類型: {{count}}",
  "Max shot down not reached": "未達到最大擊墜數",
  "OASW": "先制對潛",
  "At least one ship in your fleet has not been locked": "至少有一位艦娘沒有貼條",
  "Event ship locking warning": "活動鎖船警告",
  "Lv": "Lv. {{level}}",
  "RemodelLv": "改造等級：Lv. {{remodelLevel}}",
  "RemodelReady": "可以進行改造",
  "TotalExp": "總經驗值：{{exp}}",
  "NextExp": "距下一級：{{nextExp}}"
}
